[開心Post] 一齊分享下人生做過嘅Hea工

十點返到公司
十點半落去分店睇下部收銀機
幫佢重開
去左食早餐
十二點返到屋企打機同瞓覺
夜晚用五分鐘寫個Report send出去
兩皮一個月

POS有咁高人工?

兩皮有幾高
夠買香港市區新樓一呎

八半起身，食早餐
九點開電腦 Login
十點開個靚會
六點蓋埋部電腦

嚟緊又加人工